有無人朝早訓醒左一定會賴床？

朝朝都會賴翻10-20分鐘先真正起身
假期醒左繼續就係床度玩幾個鐘手機先起身

有無人係一醒左就會即刻起身

以前讀書試過懶3-4個鐘床（甚至返訓），而家就weekend頂龍懶一個鐘

返工唔會, 放假正常時間醒咗會訓多一個鐘

走堂？

你唔急尿架咩

都係六日，冇堂嗰陣

我返工會特登將個鬧鐘較早10分鐘俾自己賴床

忍住

你起身未呀

係咪得我會咁痴線

3-4個鐘我都未試過

你又話玩幾個鐘電話先起身？

最多試過兩個鐘左右差唔多起身食午餐

我會較早半個鐘至一個鐘

利申 賴緊

其實可以訓多半個鐘，但係係要較早d俾自己賴床，因為準時較鬧鐘會繼續賴床，搞到遲到